I am a mess

A handsome mess

Thank you

做乜鳩？

又話溝七條女

太攰
上黎抖下氣

mess 係邊